收皮啦加泰狗，美x（外國勢力）都幫唔落手，含能啦！

CC tai 表示認同

象徵住自由民主大敗

樓豬呢隻25疤狗為左抽CC台水
抽埋自己愛隊

咪能25啦 fsg撐共產黨都奶

我願意用華為敵條命嚟換取加泰同香港嘅自由

即使我愛牠但我真心覺得疤狗垃圾
正如我對你的愛一樣

加埋我條命都ok

Ok 👌

我講緊用華為敵換返我條命，依排病咗得返半條人命

yes 利記打壓香港球迷會言論自由 +球會股東LBJ奶共